# Cubos_Frontend

Olá, espero que esteja bem!

vamos rodar esse webapp ? 


0-Cria um projeto react em qualquer lugar com qualquer nome.
1-usa o npx create-react-app // precisa ter o pacote npm instalado, mas como pediram para fazer em react, presumo que já tenham noção base de como funciona.
2-Após isso é só baixar, extrair e clonar o repositório e substituir os arquivos da pasta src com os do repositorio.

3-Avalia com carinho :) 